身邊個個都話自己深黃，ig post點樣唔食籃店，但又日日post富途牛牛

因為多數啲人哋食嘢冇乜執著唔食呢間咪食第二間又可以攞光環

但一講到錢 都係做返自己算😁😁

,

fuck my life

個個玩sony ps5

邊到會有人同錢過意唔去

深黃係唔係會唔用政府服務?

窮途戇鳩唔係明呃人錢咩?

你係咪飲緊東江水？

仲有中電 港燈

咁你有咩資格話人食元氣?

我無話過，係你係度話

呢個世界得牛牛1間broker?

呢個世界無其他水你用?

未坐監唔好話自己深黃啦

香港得牛牛1間broker?

你係咪on9？

因為平 大把人口頭深黃

有利益衝突就見真章

利申：港豬

你駁唔到？

香港無其他水你用？